淨低既日子 希望大家有時間就入機場

放工去 放假去 得閒就可去

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略